打算分手 但佢爭我錢

數目都唔細
無理由豪俾佢
點做好

即係爭你幾多呀？

話屋企人有需要 急住要筆錢用

我由上年講到依家

無架啦
爭左4年都無諗住還
仲成日去旅行tim

同一個男朋友 ？

唔細即係幾多？ 幾萬？ 幾十萬？ 幾百萬？

我賓周都唔細
有成8cm

可能係用錢買撚屌呢

拍緊仲話可以算
問題係散左都唔還呢

Metoo

數還數 分唔分手都要還啦
欠債還錢 天經地義

咁你收d 禮物使唔使還返俾人

當叫雞/鴨.除開每次都唔係好貴.